林鄭：不認同另設獨立調查委員會調查警方工作

行政長官林鄭月娥說，政府對於五大訴求的回應，昨日她已清楚講明，除了正式撤回修訂，其餘的四大訴求，例如是釋放所有被捕及被控人士，是違反法治精神，根本不能夠做。

她重申，事件必須交由現時的法定獨立機制去處理，不認同另設獨立調查委員會去調查警方工作。至於為何沒有委任泛民背景人士加入監警會，林鄭月娥指在現時社會對立、立場先行的情況下，監警會成員應該更中立，認為無政治背景的人士較為適合，但不代表日後政府不會以更包容的取態進行委任。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

繼續助攻

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

放棄監警會 成立 獨立調查委員會 囉

冇事怕咩比人查姐
政治立場係黃的話 會無啦啦生到d 證據出黎咩?

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

顯得31/8更加鬼

繼續示威

即係鼓勵人繼續示威

icac係咩黎架

70年代警隊咪有反貪組

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

黑警一日唔被大清算 你唔洗旨意會停